侵語錄：我就退出WTO 下星期要課中國2000億關稅🆒

正研究中國是否操縱人民幣的「公式」

快點